﻿r27
программа спрашивает что открыть и куда сохранить
и ничего не делает

r61
воспроизведение аудио в формате flac
запись аудио в файл формата wav

r63
перестановка папок 

r69
воспроизведение flac-аудио вторым способом
воспроизвеведение wav-аудио
приступаем к кодированию в raw audio to mp3 audio

r70
кодирование wav/pcm -> mp3 использую библиотеку Lame
перекодирование flac -> mp3 использую библиотеку Lame

r93
2flac2PCM воспроизводится в отдельном потоке, т.е. теперь его можно остановить)
изменения в организации классов

r118
декомпозиция

r119 
JAXB configuration loader